（痾屎要登記）畀館長呢段笑撚死

😂